其實係唔係set個武力天花板

每次抗爭只要唔好過就ok

死人

武力邊緣